「有圖」估下邊個係中間男仔嘅女朋友？

你痴撚線嫁？個個都遮住曬 估你阿媽咩

揸機果個

睇企位行為動作

藍色背囊

白衫？

掛機果個

粉紅色衫果個

一個女友
兩個姐妹

粉紅色衫果個
唔係我切柒派街坊

白色衫

粉紅裙係炮友,痴咁埋想比人屌
紅心女係正印,好老定咁✌️
後面係舊菜,因愛成恨,潛意識想拎假鳩隊佢屎眼

利申:心理學專家

呢個

正皮
其實我都唔知

中上同右兩姊妹？

左同中下姐弟？

所以係右邊？

屌我估三個都唔係

後面果個啦

三個家姐同細佬

有咩意思

我都係咁諗

行為心理學話我知 四個人互相有關係 但係個人認為三個女既都唔係個男嘅女朋友 明顯個男嘅好無奈 睇住女朋友揸機幫影相

有三個家姐
每日點過？🤤

全部

上面啊媽
白衫啊妹
粉衫女友

其實有乜好估
有時個男仔同幾個女仔fd影相
咁樣影好正常
唔知你post上黎做乜

4p

緊係右邊乜都唔洗拎果個啦 你幾時見過條女會自己拎住手袋 緊係有乜都比男朋友袋曬佢啦

左手咪佢女朋友

灰色衫

單脚企乜乜叉叉

讀心神探

開估啦屌

個男人個feel 無奈到好似張達明扮皇帝嗰幕

垃圾無啦啦擺上網仲有班on9一齊估

三個女朋友唔得咩

我屌

三條女都係炮友
揸機先係正印

影相果個

揸機果個囉

你就係

樓主老母

個男既條頸側咗去粉紅衫度#no
應該係鐘意粉紅衫

一定好靚仔

連登成班死毒撚朋友都唔多個點試過同幾個女仔影相